其實hkuspace個基礎文憑係咪好廢？

讀個基礎文憑又只可以升太空asso或者hd,，想去考政府工又話唔認可課程，轉校又要睇嗰間承唔承認呢個垃圾課程。。。張cert要嚟都係廢咖啦
Btw想知有邊個u嘅cita認可呢個課程?

做太空人唔好咩

有讀少少書都唔會讀呢個垃圾啦